這一星期連翻幾次在港股失利，求建議

今朝熊恆指以為最穩陣都損手爛腳
唔係話港指跟跌唔跟升嘅咩？美股跌咁多，都高開高走

港股根本就買中國經濟
你地班人一路話想支爆 想攬炒
一路買港股

去做定期算啦

賭錢講運

美股港股加碼貨幣我都有玩啦，又唔係玩死一範

真理

美股 呢到大把人坐緊貨 隨時又暴跌
買股票係咁架啦

但講真 對美國公司充滿信心 遲早升番

你有冇諗過係你熊咗佢先升

可能我都要將重心放返去美股
港股自從3月跌完之後上唔去
肉少風險高 賭博成份重
雖然我都執左唔少

會唔會唔小心做左救世主

有啲人個八字唔適合買港股但適合買美股

今日占左一占係時候quit